罷工一日，有咩用？

罷工一日，有咩用？
你同打個八號風球有咩分別 ?
罷工一個月，威力會唔會大好多 ?

斷癮需要適應

凡事起頭難
做左第一次先有下次

一不做，二不休
你哋幾時先明？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

要時間一步一步來的。2014年都無人敢還手啦，宜家大家咪又進步左

進步，但係你畀咗對方5年時間去準備
知唔知咩叫 攻其不備?

你怨婦咁樣都無用，眼前只可以盡量叫人去罷工，努力去游說其他人

會罷

聽朋友講證券業好難罷，除非港交所停市

唔係怨婦，係你要成功一定要做d震懾到對方嘅行動

係人都知啦.............

咁罷工一日可以震懾到對方嗎請問??

現實d啦diu你
罷一個月和理非肯響應?有足夠文宣說服人?
部分份工手停口停既ching點生活?

有一就有二，衝過左心理關口就長罷長有

P牌一個post都未出過已經知你咩料，大家心照啦
仲要用"現實d啦" 呢d思維
不如你現實d啦，知唔知依家抗爭現實係已經無底線?

前日開account無po幾撚奇呀?
無底線就唔撚洗考慮和理非會唔會響應?夠有post強烈考慮暗殺啦，我叫你召集行動前再諗定d呀
你都on9，8月5都未見到結果就吹罷夠一個月
我而家大鳩你，要求大家響應我罷撚到2047呀dllm

我三句都係合理質疑，你做到解決到撑你又點話，你召集唔撚係過到自己個關就叫做完美計畫下話?
叫你睇清楚現實去策畫行動唔等同散播失敗主義，分清楚先好講野

萬亊起頭難

和理非響應?
你唔好on9啦, 和理非根本冇影響力
有冇聽過80/20理論呀
之前有人話發起打工仔唔交稅
唔該fact check吓啦
香港有80%嘅入息稅係來自年薪一百萬以上嘅人, 呢d人就係20%呀
即係話有560萬人唔交稅, 都只影響到政府嘅20%入息稅
而且香港大部份嘅稅收係來自公司稅，唔係個人入息稅

和理非 = 80% = 冇影響力

fact乜撚野check呀傻閪
我類比緊係咪無底線就唔洗考慮實際情況呀
你講咁L耐又理論又盛，我叫你諗清楚就起哂鋼
又話和理非完全無L用，罷工唔需要佢地
都係冇提供到罷一個月實際可行既論點證據，係，你就係證據，你話可行就可行
8月5完咗你先出返黎召集啦講咁多